一齊欣賞吓’我的書房‘喺二手書義賣場掃咗幾多貨

尋日宣明會喺鑽石山搞既二手書義賣開波
見到老闆老豆有成7-8個紅白藍袋喺出面

哩兩part係尋晚放上網既
估計就係喺義賣場掃番嚟
人去睇吓掃咗幾多好書

查實我本來尊重自由市場唔係太介意
但你哋第一日開始就咁掃（而且肯定會日日掃）
而且個量咁大
有冇諗過其他人感受

蝗蟲行為

哩啲義賣除咗籌款
都可以俾唔起錢買書既人都可以買本書睇吓
又可以推廣閲讀風氣

但佢哋每次義賣、每日都去將較好書掃哂
咁啲學生窮人就買唔到

唯有限購
唔係就冇法子制止呢啲人

唔係第一次。已經有人喺佢facebook屌過佢。